澳洲短裙妹「當街狠揍」2支那女留學生：躝番支那！

兩名中國女留學生15日傍晚走在澳洲墨爾本街上，突然被2名白人女子攻擊，甚至大喊「滾回去中國」；現場一名目擊男性不但沒有上前勸阻，還趁機把一名留學生掉出的AirPods拿走。

綜合外媒報導，維多利亞州警方表示，襲擊事件發生在15日下午17時30分許，地點位於伊莉莎白大街。兩名白人女性對兩名中國女留學生拳打腳踢，一名留學生更被打到地上。

兩名出手的白人女性年紀大約20歲，其中一人身穿深色上衣及淺色短裙，另一人則穿著粉色夾克；而偷走AirPods的也是白人男性，身材健壯，大約175公分高，穿著黑色夾克與黑色背包。被攻擊的兩名女子目前受到輕傷，警方仍在調查中。

墨爾本市市長卡普（Sally Cap）在社群平台上表示，對於墨爾本市中心發生兩名年輕墨爾本大學學生的低俗攻擊事件，感到很震驚，「這種暴力表現是完全不被接受的」。

墨爾本大學也指出，「這是一次惡劣的、無端的對我校兩名女性學生的攻擊。在澳洲這樣面向未來的現代社會，暴力是絕不能被容忍的。我們的社區絕不能容忍襲擊者對兩名年輕女性進行如此惡毒的攻擊。」

還趁機把一名留學生掉出的AirPods拿走

一早就要排華啦，我就係要呢d

今次澳洲和牛？

唔好認錯其他華人樣既人係支那人

非常好
澳洲女生頂呱呱

Push

做得好

這種暴力表現是完全接受的

Chinese virus

澳洲留學生末日

希望澳洲人見倒
我哋支持你希望你地下次用刀仔吉d 支拿人

鄧香港日本韓國留學生慘
一定會被認錯

thats the spirit.

我唔介意自己比人歧視

請你大大力打死佢地

和牛丸

學湯家驊話齋
呢班人係自願被打

咁撚有錢去澳洲？屌你老母你地都有今日啦

短裙 低胸 白淨

掉落垃圾桶啦 戴過都有病毒

幾個月前係澳洲都比人串過kung flu

李家超.jpg

就算所有黃種人都俾人認錯係支那人都唔緊要，全世界請快點排支

AirPods因住有武漢病毒喎，唔好貪呢啲

果個咩事 懷疑佢 2邊都唔幫純抽水

打撚死佢地就啱啦
支那賤畜就係恐怖主義苗頭

爽唔爽？

緊爽

鮑鮑換包包

打得好

我就係要呢d

打佢老母

大快人心

科大人開始排nmslese未

打岩人

其實澳洲有好多香港留學生

//現場一名目擊男性不但沒有上前勸阻，還趁機把一名留學生掉出的AirPods拿走。//

Well Done
做阻膠—0-0要燒袋袋

鬼佬ho ball

只係輕傷 不完美有進步空間。

發生咩事 如果香港人被打大家反應都係咁?cls要明白其實外國人係唔會分得清你香港人大陸人日本韓國人

希望識分香港人

2打2好公平

同意
雖然好開心今次打岩中國人
但諗到再係咁連香港人去都比人打埋

支那人唔出現係別國咪無事發生囉

短裙妹必勝

澳洲d大學為左賺錢，收勁多支那人

而d澳紙係用港幣換嫁。

我舅父早幾年移民左去澳洲，

先用人民幣經香港換成港幣，再換做澳幣

利申：真人真事

根本黃種人都抵死 危害西方自由社會

一定要教佢哋點樣分香港人，中國人，韓國人，日本人

好快到香港學生比人打

澳洲人好波

WWlll

我最期待的畫面出現了.jpg
佢唔係𠴱到出現就唔會有風險.jpg

但係澳洲啲大學唔係咁諗

咪就係 做得出呢啲嘢既外國人都係顛顛地 點會真係打你之前去諗吓你係咪香港人黎

支持

打死先報

打狗大力D

澳洲已經太多大陸人

要怪就怪支拿人 四圍放毒累埋香港人 未來幾年旅行都無咩地方可以去 台灣人應該識分香港人同支拿人既 歐美就唔駛諗喇 到時畀人打唔好喊。

牛丸(澳洲牛)

啱但好難
我地都唔識/會分加泰/西班牙人

好似係中國新加坡同中國馬來西亞嘅人

一早有單 香港學生因為戴口罩而俾人打
唔好咁開心住 佢地真係唔識分㗎

btw呢件事係網上被鬧到仆街

佢地唔識分，所有亞洲人都生得一樣樣

支那人沒有一個是無辜

推上微博 加速主義 ！

佢去得果到就預左

武漢肺炎在全球肆虐，各地陸續出現反華情緒。澳洲第七頻道（7 NEWS）昨日報道，兩名亞裔女留學生周三（15日）在澳洲墨爾本市被襲，涉嫌種族族視，事件引發墨爾本市長發聲明譴責，指這種暴力行為是完全不可接受的。中國駐墨爾本總領事館今日發出通報，澄清該兩名遇襲的墨爾本大學女生並非中國籍，校方已強烈譴責襲擊者言行，並向學生提供必要的協助。中國領事館又要求校方和警方特別維護中國留學生的安全利益，如事件涉及中國留學生及時向使館通報，並為受害學生提供協助。

香港啲公屋撚會知咩

以夷制夷，聰明。
英倫三島罪犯後代夠勇武，擊殺蝗蟲就如切菜斬瓜

感謝澳洲短裙妹

2邊一齊加速 推上微博
另外係twitter笑佢地中國澳洲省

打得好！打撚死佢都冇問題！
只要唔好打錯日本韓國台灣香港就得！

非中國籍
未必唔係支那妹
只係大使館唔想出力

respect
上年到而家
我發覺好多港女其實都好勇

現場一名目擊男性不但沒有上前勸阻，還趁機把一名留學生掉出的AirPods拿走。
屌你指鹿為馬?STOP STOP STOP唔識聽?

我冇野喎 成日出出入入都冇俾人打
肯定係佢地問題

打怪跌裝

全球排支

點睇到

新加坡人
Singaporean student and friend hurt in racist attack in Melbourne

但唔好吉錯HongKonger

Monkey state
fail see fail do

尋日咪已經有post講完 同埋係亞裔唔係支耶囉
呢個po d人好撚戇鳩

謠傅嚟嘅，中國咁多出色嘅大學，豈會去澳洲咁低端嘅學校讀書吖

區區AirPods點都彌補唔到支那狗去澳洲侵佔資源、滲透當地社會民生，破壞經濟政治結構啦

原來係馬騮

支持打柒支那人

點解打親都唔係中國人

Twitter link?

我怕打埋香港移左民既朋友

抵啦，一早唔排俾人殖民先醒覺

唔知包唔包澳洲香港人呢

笑到仆街

忍唔住笑左～

連登仔：驚咩！外國人分到NMSLESE同HONGKONGER架

連登仔一定覺得西方人單憑外貌，識得分中國人（唔包括香港人），同非中國籍東亞人嫁。

所以連登仔見親中國人係外國比人歧視， 甚至造成嚴重身體傷害都支持ga

In 連登we trust

因果而已 支那生必然作出令人討厭的行為在先

非常同意

這樣是不對的

應該每天做每小時做

睇片嘛有link

唉 班大陸狗又要扮台灣人香港人

支那人 (略)

消毒姐

這種暴力表現是完全不被接受的

你識唔識憑個樣分英美法德意西葡？

猩加玻
屌 仲正 無打錯

值得嘉許

被人認錯無所謂, 就係驚俾人認錯先更加要企出黎打9支那狗

好大陣酸味你身邊啲fd出哂去讀書呀？

支那人用返華為啦用咩蘋果

形容得好貼切

冇計架喎 唔通去同外國人講唔好再打支那人？要做嘅係盡量教佢哋分清支那人同其他人

打!往死裡打!!

好撚彩我讀書嗰陣冇比人歧視過.....

認錯先算，幾單被打都真係支那豬，你可以大叫你唔係支那人

你自己都分唔清英美法德意西葡啦

連登仔

抵啦

佢條女俾留學生中出即飛

有冇人好想買機票去外國打埋一份

佢地唔明d鬼都可以好戇鳩

香港人咪又係搶哂人d口罩，有乜大分別
行街大大聲講廣東話，炒貴人地d樓

炒哂車

唔係扯頭髮嘅話

好多返黎播毒
留學狗

。

打得好，打得妙

The news channel interviewed the victims. Their accent sounds like malaysian or singapore chinese

香港幫中国人賺咁多錢 俾鬼佬打有咩問題

之前有台妹俾人打啦
不過有還手

現場一名目擊男性不但沒有上前勸阻，還趁機把一名留學生掉出的AirPods拿走。

人打怪你執裝

召喚 戰狼 雖遠必豬

支持澳洲

打柒大陸狗

好型

連登仔一邊講民主自由
一邊係民族主義支持者
on9至極
真係覺得佢啲會問咗你邊度嚟 再決定打唔打鳩你

呢啲人唔值得光復香港

more!!

外國人唔識分

老貓做咩唔開返個好治癒gif圖post

So9sad

終打啱支那人

因為係行結果論 好簡單

打啱人>
打錯人>

割得真快

btw呢個post 5毛靜哂

我寧願自己比人當係中國人打死，我都想全球排華

最好見一隻支豬殺一隻

其實係分到，就咁睇樣可能難分，但有埋個身陣味會分到。支那人普遍鐘意食酸辣野，個身唔多唔小有陣酸縮味。個種味唔係話唔沖涼嘅味，係沖完都會有嘅味。

其他地區華人普遍食咸野多，係無呢種味。

一早要咁做，全球排支

呢度大把人無錢出國

如果係香港人或者台灣人
咁就大撚獲

笑到收唔到聲,好彩唔係係街

依加就係mel
唔好打埋我

想俾佢打

D3

掉落遠古傳奇AirPod

希望你聽日就比人當芝麻人打死

快撤僑

where is 戰狼？

馬來西亞同猩加坡

2個都係賤種國家

支那人死返去支那

樓主pin澄清吓其實係猩加玻人
不過都無打錯

我心愛香港，唔似你地有事即刻走去外國

good 澳洲女勇猛!

13億人口快點抵制澳洲

有無教育下鬼佬 HK is not China先？

但會認錯其他非中國籍既亞洲人

頂笑到hihi

我有好多藍絲親戚係澳洲，把口就奶中共，雙腳就好誠實！

支持排支

最想睇啲留學撚感染/比人打

冇錯 白人嗅覺好靈敏

有冇video

已經少出街

做得好啊

香港人真係唔同囉着衫啲tastes 同打扮，支那人學極都學唔到

仲有語言，屌你就算俾外國人打，香港人第一反應一定係講英語仲會講啲支那文咩，加上支那人講英文好撚重卷脷音，學唔到標準

好心出多啲國見識下

利申，次次都俾人問are you come from hk
之後我都會問佢點解會估到

得一次例外，問我係咪日本人

給我往死裏打

預撚左攬炒，只要全世界排華，俾人排埋一份都冇問題

北歐南歐東歐樣係會有少少差別 有人類學底睇得出 但最細可以睇得出嘅都係民系 再細啲同一個民系就真係我都睇唔出
不過始終我都真係矛盾、我唔想港僑受害

心諗張圖紅色圈圈圈住啲咩

窮就窮

澳洲人難啲識分

條link咪係

幾有錢都好 你依家走佬就一世做亡國奴

我又冇出國打算
出國個班比人打撚死關我撚事

澳洲淆演

咁係咪更加要話比世界聽香港人同共产中国人嘅分別？

支那人身上點都有件名牌係身

男既就一定係gucci,加上支那人專著柒鞋

其實好撚易認

因為絕大部分連登會然都係無錢出國嘅窮毒撚

值得加許

打撚死佢

香港人認到啫 鬼佬未必得

咁上面澄清咗又點解釋？

真，再加上個柒頭

澳洲人

搭單問下，近幾日支那出咗「數碼貨幣」係乜野來？虛擬軍票？

真，有朋友本身有澳洲passport而家喺Sydney做緊嘢，好擔心佢 不過佢好似有得work from home都好啲

芝麻無磨菇

猩狗扮大陸人，有咩好解釋

屌你老母返緊工架我

我都剩係睇到呢句

支那back to China

睇唔出有咩酸味

你都戇撚鳩

台灣人？

條腿好白滑..想屌

Monkey walks
Monkey gets beaten

Chigapore

你住澳洲？

屌你老母臭閪

死啦，第時咪只可以去台灣旅行，華人面孔都唔知會被外國人厭惡幾耐

竟然是這樣的

好似有定位

er...monkey fly monkey die

幾時到香港

支那國累人累物

不完美 可接受 可改善

你出撚到國咩豬hi

出得去都係有錢撚啦，十個九個藍，成班都係litshit撚，好難吉錯真黃手足

可惜d鬼冇你咁聰明 overseas既手足 自求多福

馬來何賤之有

支那留學生好多出到去都唔撚講英文
多數又支那群番支那圍爐
其實真係好撚易分

這是不對的，

還要多打幾個

幾有道理

Well done ladies

有陣酸味

我寧願自己俾人打都要打撚死啲班支那蟲
吹咩？

利申：係外國住

外國嘅人類學studies發達過香港幾多人哋真係有開班 我係香港都係自己業餘睇

但d鬼佬on9 唔識分香港同支那
歧視埋我地香港人

死梗啦，實點錯相

必須的

好奇留呢個comment 真係有冇出過國
連登仔成日意淫外國人會識分

on9?你意思係自己香港人俾人打都唔緊要？

香港讀完人類學係出黎做打工狗

屌
只要呢班賤畜比人打比人排
我願意去外國都比人排比人打 黎交換做代價

點解你唔自己打支那蟲

好撚酸啊 咁都有得分 咁公屋十個有9個一定係黃啦你咁講

支持外國人排華個啲連登仔係咪成世匿係香港個啲毒撚黎，一排華全部東亞人都有機會出事

ching係咪未出過國

啱啊，照連登仔理論
全部Asians俾外國人殺曬最好

咁屯元天又真係多黃喎，你幾時見住貝沙灣，九龍站既係黃

我都係咁話

你都on撚9，支那豬比人打都會話自己唔係支那豬啦
事實係你asian樣，人地理鳩你香港定日本咩
你講咁多嗲打多兩錢重

其實除非神科大部分人都係出嚟做社畜
神科（醫生/律師等）其實都一樣係做到隻狗咁嘅行業 不過狗糧比一般社畜多而已

澳牛

屌你老母你真心定假膠啊
你估好似印度有咖喱味咩

係外國生活一定要學識講 I’m not Chinese

而家D支那豬好鐘意扮香港人

殘體

係有陣味，未必個個聞到，有小小酸宿味，係個身入面發出黎

非正式統計，但問親朋友睇法都係差唔多..

10個留學生入面，多數4個淺藍/中立港豬，4個深藍，剩低2個黃到仆街

死返中國咪無事囉

講得好

睇片見有名男子
喺度: STOP! STOP!
-0-0

你出嚟搞笑

應該係馬來西亞華人賤種

唔關馬拉人事

agger，話我酸都咁話，攬炒就係要大家都冇得去外國

stop! stop!
the airpods are mine!

尤其廣州既
但d用詞會出賣佢地
關門U盤鼠標

希望下次再打 中支那狗

外國人識分日韓香港泰國台灣馬來西亞新加坡=日本人好尊重av女優
利申 外國撚準備行行下街俾人打
係連登見到自己新聞有人comment 去外國讀書九成係藍抵撚死

gd, 芝麻仁無一個是磨菇的

支那：I come from HK

睇結果架啫
打啱人咪well done
打錯人咪oh no囉

連登仔： 打得岩 打得好 fucking go back to china

現實： 唔少香港留學生都比人discriminate

好波

成班冇出過國嘅連登仔喺度討論
有啲又話外國人識得分香港同大陸人
有啲仲話有個身浸味唔同
仲有啲話自己香港人俾人打都唔緊要
澳洲住緊嘅香港人上年反送中搞左幾多次集會你地究竟知唔知 出去讀書又話人藍 仲話支持外國人打咗先寧願打錯
得啦知你班公屋仔最黃啦全世界 咁都有得鬥
我都唔知我自己睇緊乜鳩
兒登真係兒登

根本係直接歧視asian
無乜值得高興

支那豬

但香港人去外地好危險，日本都好似有斬人

真係要整定塊，多國語言我不是支那人牌仔保命

其實唔止馬拉 全世界大部分華僑其實都係天然親支 因為移民一般易受陀地欺壓 所以一見宗主國崛起就好易有抱大腿心態 而支那亦樂得靠呢班「天朝棄民」拓展國際影響力直接將魔爪伸入泰西諸國內部

呢個就係傳說中既三國打？

你又知佢有否認？如果真係咁無差別點解出得新聞架都係支那豬，仲有一單係新加坡
同其實都有原因係原本條支那粉腸得罪人
支那粉腸令人討厭，全球公認

仇富撚

藍屍：澳洲人又想搞澳獨？

話咩語言同着衫唔同嗰啲係咪搞緊笑
即係打之前要留意下你着咩衫同埋聽咗你講嘢先打？
事實根本就係見到你係亞洲人就打
成班炒晒車 仲話咩打咗先都唔知咩心態

好撚酸呀知你冇得去外國住公屋最安全啦

某程度上係啱 因為支那作為天下人口第一 就算係出咗國支僑嘅數目都係以幾何級數量咁多過港僑嘅 所以理論上你走去攞槍隨街打死一件亞裔 打中支僑嘅機會都一定係最大（人口基數問題）

啲支支好大聲話中國澳洲特別行政區咖

咁驚做咩
我係外國十年都未遇過歧視
或者係佢地有問題在先呢

澳洲牛丸
簡稱澳牛

好撚嘔心 舊年搞咁多場集會係大學開拖就好波好波
冇口罩個陣一個二個仆去問外國有冇得買叫人寄返黎
到外國有肺炎就咪撚返黎播毒
如果冇返到香港一個唔該有人認錯俾人打 一撚定話去外國九成狗仔狗女藍絲冇計應該攬炒 下次繼續打啱
衰撚過condom

我好擔心 架妹慘被誤中

平時對住香港人就郁下郁腳，而家有人就返中國人文明程度就扮可憐

香港人都係抵打嫁啦
但架妹是蘑菇的

事後新聞查清楚咪知囉
當下打到仆街你點知佢係咩人
打到興起唔通聽你廢up咩
同埋一定有大把cases無上新聞而有比人打過啦

鷹眼

澳洲好危險好暴力
快啲番支那避避
安全要緊

澳洲人：sorry米

佢哋連日本人同支那人都分唔到

叫你躝返中國，你會
A. Haha I’m not from China
B. 起弶
?

做咩要去外國讀？睇唔起中國嘅教育？！

打完佢哋有冇消毒架？

我都係外國撚，但我支持鬼佬打柒華人（包括香港人）
人地國家你有撚份build up咩
過去享受人地辛苦建立嘅制度仲想扮上等人？

咪臭係
咁做咩唔自己爭氣d？ 練大隻d打7佢地
要靠外國勢力好肉酸喎

possible答案：
1.怯懦
2. 怕承擔後果, 但由白人承擔就無所謂
3. 自私， 唔想行動付出但係又想享受成果

If so, 咁你心態同“中國同胞”有咩分別😂？

仲話比外國勢力打埋一份都肯制

唔怪得知係中文入面有“犯賤”呢個概念, 而喺英語係冇。DNA所帶出嘅思維人性，果然有別

連登仔萬歲

澳洲邊到有錢
英美真係

澳州乳牛

你究竟知唔知咩種族歧視
就係你咩都冇做過佢睇你唔順眼都可以照打你
本身有問題在先就唔叫歧視啦
仲有你自己冇預過唔代表出面冇發生

最好你死先

佢唔出現喺嗰度就無事.jpg

明明澳洲最多支那留學生
點解打親都係中其他亞裔人

出得手打人嘅唔多唔少都係有種族主義者思想，有啲咁嘅思想仲會咁理性咁同你分中國人、韓國人、日本人定香港人咩
見係黃種人就打左先

短裙妹
#weconnect

連登仔：外國人會因為衣着同埋語言分得出 然後先會打你

鳩行當做咗嘢，笑撚到我由Martin Place行去Town Hall都計[sosad

好奇一問
你會唔會憑樣貌就分到英國德國法國人
對西方國家黎講 亞洲人樣都係一樣樣

條片得開拖部分，咁咪有機俾人打果兩個冒犯人先。咁咪唔係種族歧視囉
除左我自己，我都唔覺其他香港留學生有俾人歧視嘅經歴入鄉隨俗嘛

認同 係外國8年真係唔係個個分到
見你亞洲人樣就打你啦 仲得閒睇你衣著聽你講英文

好難喎 我地樣好想似 只係打扮 語氣 氣息唔同 鬼佬點分啊

真，出得手仲同你講理智
見到asian已經火遮眼
比番多少尊嚴自己啦，一係還拖，仲妄想自己唔係中國人會唔打你
打多你兩錢重添丫

係

最緊要支那死

呢啲附帶傷害可以接受

諗下自己同自己父母祖先上世做錯咩事，今世要做Asian

咁樣俾人當condom 係手足見到都心淡移民好過
唔好講咩係手足就一定明俾人打冇所謂 唔係自己就冇成本乜都講得出

點啊連登仔最鍾意鬥黃
集會又話人冇做嘢 咁你發表下外國手足應該點樣先叫黃啦不如

兩件事冇衝突 分唔到還分唔到 支持歧視還支持歧視 我就係想支那人比人歧視 有咩問題？

最好建議咪死返香港囉
咁怕畀人打，唔好出街或者早啲往生去投胎啦

咁你又主動出擊見一個打一個未呀

雖然係睇到覺得好爽，但咁樣亦都衍生出另一個問題
就係佢哋唔會識分香港人同大陸人，見到亞洲人既樣就打
香港人都可以準備唔洗去旅行
真。欖抄

我承擔風險畀人係街打，接受歧視
唔會用個人利益抗辯，因為國家我冇份建立
鬼佬建國成立英美澳加，政制自由無撚敵，移民只能夠改變你Nationality, 改變唔到你Ethnicity
接受唔到唔該死返香港，還你老母手咩

外國遊行都係希望當地人知道香港發生嘅事/ 上報引起更多人關注

上班 落課

Are you come from

抵死！
如果真係全世界排華 日日打鳩支那人
就算佢哋唔識分香港同支那打埋我都冇所謂

根本由外國開始大爆發嗰刻已經返唔到轉頭，就算之後斷左尾，亞洲人再去旅行睇下啲鬼佬嘅嘴面，就知佢地有幾咁憎恨亞裔

on9?你意思係自己香港經濟攬炒都唔緊要？
on9?你意思係自己香港變成戰場都唔緊要？

抵死

我都試過俾人主動問係咪日本人

我唔介意佢地打支那蟲(甚至認錯我係而有機會打埋我)
同我自己出手打支那蟲
兩樣野黎喎

我認我有支那DNA架
我敢講全香港人都或多或少都有
自私 關人撚事 內鬥etc

咁又點？

連登仔？我係 你唔係？ 你上緊高登？

俾大陸人累撚死
以後邊度都唔使去

大家都係唔好再叫chinese virus，我動漫台驚驚

笑撚死人咩

重點唔係在於俾外國人打
而係俾班連登仔所謂香港人手足落井下石光速割蓆

似支那種出手先

推

支國留學生

點解連登可以咁撚蠢 啲人係認真定假膠

官員有官員奶支
民間有民間排華

明白了

要fc 先 澳洲有好多自己人

香港人以為自己是特別的

話左全球捕獵支那狗，仲唔返支那
抵啦

支那人愛國就出兵啦

冇計啦其他asian自己都唔排支，人哋點分你係自己友定敵人

一講澳州要特別留意 好多香港人係澳洲加拿大

good job 🇦🇺

佢個樣真係好乞人憎

連登仔 : 當地人第一眼已經分得出你係支那人/香港人/澳門人/日本人

good job 低等民族死返入去牆內

-0-0
佐膠男 : stop stop ~~

連登仔話分得出

機率問題，支那豬數量多

打得好
你地係我地嘅英雄

拉闊啲去睇 其實嗰兩隻大陸喱可能係挑釁完人先比人打 咁樣係好合情合理

有無諗過人哋打你之前
唔會問你係咪中國人再郁手
我都憎嗰班撐中共嘅強國人
但你係度歡呼只會助長呢種風氣

thank you china 害死全部亞裔
真係「我和我的祖國，一刻也不能分離」

你嘅問題一啲都唔存在

咁到其時起美國果一批嘅東亞人好可能會拎起槍 然後同白人區嘅邊界日日駁火 低強度戰火蔓延其他地方

因果關係

假如你唔係住美國既話就收皮先，住美國既話你第一個要拎起把槍反抗喎 你班撚樣自己匿係香港UN UN腳睇人仆街就緊係咁講啦，你地恨不得有個東亞人係外國畀人打死添

兩個人打支那人係暴力襲擊，兩千個人打支那人就係社會事件

咩事？我呢度講緊嘅係我嘅預想 但唔代表我希望件事係響咁嘅方向發展 我亦都唔希望係咁 你係咪攪錯咗啲嘢

咁sorry get錯左

打到跌埋妝仲好睇

美中不足

大陸？仲未知自己炒車

你講野呀？ 連登仔個個都有出去睇過架 你識講i am not chinese 就唔會比人打 比人打緊個陣講英文又即刻無事架喇

識嘢不過講I am Hongkonger會好d
班外國人好支持香港

唔識講I am Hongkonger就抵打

根本係直接歧視asian, 香港人喺外國待遇一樣
無乜值得高興

真 我琴日係英國比人打大叫hong kong! 跟住d鬼佬就停手say sorry 仲請我飲酒

On9 唔係咩叫攬炒 大家一齊比人打咪岩數 更何況鬼佬不嬲識分asian 咩korean chinese japanese 佢地全部一眼睇就知

好的 支那五毛監躉

你條窮撚緊係唔介意啦，又唔係住係果度

打多兩拳添啦
做得支那仔女預撚左啦

FUCKING CHINKS FUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKS

FUCKING CHINKS FUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKSFUCKING CHINKS

制造病毒，禍害全球，人見人憎！

支那人抵死 好野

其實香港真係好慘 除左神科 你唔簡工程IT金融就係乞食
以前D人話簡有興趣既科黎讀 但有幾多人夠膽簡 eg 音樂 心理學之類

Psycho其實都係搵食神科

音樂藝術就真係揸兜

點解會出唔到？

以為個個好似你咁窮？

無可疑

都抵死

呢d外國勢力廢青搞亂澳洲
係要人打鳩佢畀下教訓

我地要繼續努力
係twitter戰線 繼續 煲大 支那狗醜惡一面

香港人，抵死

啱

呢度竟然咁多共匪左膠

成段野可以精簡為：抵死

蟈口交部應該會表示強烈遣責反華行為同敦促澳洲拘捕涉案人士予以起訴
又準備干涉人哋司法

啱

唔明點解咁多撚樣負評共青團入侵？

我都唔知，佢係鄉下去深圳打工（佢朋友公司）

我知佢係花紅好高，每年50-100萬人民幣

樓價高位未跌之前，賣曬樓7-8間掛

大概係經濟起飛個期03-16年不斷買賣

套現左千幾萬，移民要宅死舊錢係澳洲

支那七毛先咁驚係外國比人打

屌都唔知有咩笑得出
到有香港留學生比人打埋一份係咪要繼續笑呀？
澳洲人撚識分咩

身為支那七毛，你驚啲喎Ching

好撚多港豚移民去澳洲 根本去到就係二等公民

以前都想讀 不過驚左 唔知PSYCHO都係神科
想問下有無出路 D人讀完出黎多數做咩

國籍不重要，因為她首先是一個中國人

Sanguosha

chi na virus

葉問真人版

支共好好利用反華黎做大外宣了！

澳洲妹今次好波，往死裡打。

爭一次東亞人喺歐美打柒支那人
要話俾個世界知 東亞人都痛恨支那人！

連登好多港豬啫，佢哋勁反對美國叫chinese virus因為驚燒到自己。心諗佢哋上年係唔係去咗平行時空

Well done

見到啲留言就知on9 有樣睇
而家打你係膚色
見到句支拿就衝哂出黎柒
遲啲自己比傻鬼撚既時候咪柒後悔

原來又係新會然，無撚柒腦

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

咪on9
香港人係白人黎 去到外國冇可能比人打咖

肯定唔係香港人？驚炒車

好彩近一年香港台灣叫做洗下底
去外國風險無支那人咁大
但其實都唔低

好撚醒

氣憤 如果我係街一定幫手 捉走個鬼妹姦

外國港豬都要打撚死埋

你唔係接觸開嗰個種族嘅人好難可以睇得出分別㗎
更何況 好多外國人都會將香港人當我地係中国人( 佢哋可能會知道政治上唔係， 但民族上同地理上唔會同你分得咁細)

連坐法
打撚埋班港豬

你d支那病毒搞到全世界都係
好心就死返支那咪獻世啦

pushhhhhhhhhhhhh

打撚埋班死港豬

pin依個，明就明唔明就唔明

係澳洲住過俾人叫go back to your country 都三次

白鬼好多都好井底，咩都唔知

但條仔有出手阻住鬼妹話 stop stop stop

雖然好心涼
但住AU既手足小心D

真係冇改錯名
狗嚟

話說小弟一個月前都係墨爾本行行下無啦啦比人話亞洲人帶病毒過黎，叫我返返去亞洲，嗰下真係唔知點反應，同佢講Im from HK又好似唔啱數，佢話亞洲，衝埋去打柒佢又好似自認係支那人惱羞成怒

番去你強大既袓國啦

會唔會有一日支那人係外地唔認自己係支人

I'm not chinese

唔知點解教唔撚到
教完下一次又錯

有人將香港當係日本城市

著一件衫

Fuck off china

應該無事

葉問5可以再拍落去了

真 總之燒到自己就唔得 咁撚自私點攬炒呀

邊係無端的

走啦 Chinese virus，上微博圍爐唔好咩？

連登可悲到一個點

good jobs

咁咪低質咯
講真 勇武派係貢獻到 係犧牲好多手足 我都好sad
但至今見唔到一個好似甘地 孟德拉咁嘅領袖
成班泛民喺都叫春 鬧完黑警濫權就898
要一個精神領袖
唔係政治議員攞光環 更加唔係眾志班做youtuber, 攞動森搞gag嘅小丑

要有高尚同國際影響力

去澳洲果班係果窮果班支那富二代

放出去有cash賺

預撚左 鬼叫支那做咁多衰野

撚樣八婆借連登刀仲要串77，俾人起撚左底啦死豬西港女，account都無撚埋，笑撚死朕

澳洲勇武

「這種暴力表現是完全被接受」

我接受唔到。。。。仲行到

條八婆之前開個post借刀，俾人反起底，依家account都刪撚埋，上少少有豬hi個樣同ig，真係笑撚死朕

台灣人 香港人要利申 不係中共人

支那人平時蝦蝦霸霸
真係抵撚死

如果係日本首爆
我都幾肯定唔會好似e 家咁排日

圍爐？邊撚個圍啊豬西
借刀唔成潛撚到account都del埋

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

痴線，比我係個男人一定會幫手推開個澳洲妹
然後同教佢唔撚係扯頭髮同摑呀，係應該用12成功力裂頭腳

代我個留學澳洲黃friend屌你老母
無知

岩呀，如果攬炒到13億蚛国人
我地區區幾百萬人算得咩，成本效益高添啦

你咁講證明你係on9

山

往死裡打

fucking chinese

好似話唔係支那人黎累街坊

放心 實搞到你
全球都排緊華，點會搞唔到你？

意見一致

幾時會有高官子女？

打蚑那狗嘅女仔特別有魅力，睇到扯爆旗

Savage

正

但可能排埋無辜的亞洲人。

所以以後去旅行都要着住件香港衫

希望就打英文啦
廣東話連Google translate都用唔到

冇del account 啊行得正企得正 好樣過你同何培欣就得啦chinese virus 🦠

呢個post 見證好多自撚私香港支那人

同mc jin 一樣唔想美國講Chinese virus 真話都唔撚比講

澳洲鬼不嬲都歧視
日本韓國都比佢地屌

你講咩呀 鬼佬岩撚哂架 無人會打香港人架 所有asian比人打到仆街都唔關香港人事

澳洲治安一向差，我住house，架車泊係門口，成架車比人搬走你老味

香港人係外國就係港豬？

nice

完全同意，我亦唔介意俾人歧視

澳洲瀨共覺醒？？

同意

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

連登啲死窮撚實話打得好 佢地都唔出國既

死窮撚真係

班友仇富撚黎

其他亞洲國家都要排華 係支那人害到佢地都俾人歧視

呢啲叫識玩 中國人唔洗可憐的

啫係8:2， 外國手足自己小心d，其他留學生俾人打唔會可憐

一黎就屈毛 兒燈質素

有冇人上網賀一賀佢？學大陸人賀美國確診人數上升咁?

你搞清民族主義有幾多種先講啦 你唔明建議你上網睇香港民族論

如果唔係叫咩攬炒？就係一齊比人打，咪睇下邊個傷啲

On9 攬炒係指你要死攬撚埋佢呀 依家係芝麻人搞鳩其他亞洲人wor 點睇都似人地攬埋你啦 有無啲邏輯？

邊個知

澳洲港式奶茶

更抵打,最好打死
坡狗係支持香港警魔,媒體老屈香港示威者

馬拉ghost奶共其實係指班華人賤種
共產黨無科水都自動打五毛文老屈香港示威者

淨係發音都出賣到
廣州人講嘢掘雷鎚啲

有時你聽到啲tone好似有些微分別，但又講唔出有咩分別嗰陣，咁應該係廣州人
如果係講嘢嘅音都唔同，嗰啲變「哥啲」，有可能係珠海中山澳門嗰班

但以前識個東莞睇TVB大嘅，基本上憑佢講嘢你完全分唔到佢係支那嚟

拜拜啦 無能力條件前獨立 你去做炮灰啦

就算八國聯軍打中國一齊死 我都支持

咁阿 大學生夠多黃啦 大部分咪又係中產

希望係事實。

冇計，一定要打埋

建議整日韓星馬泰版 好似141咁

I’m from Lin登

香港人同支那人樣班澳洲人點識分

仆街支那害全家

岩啊攬炒

有左膠

韓國人香港人為左爭取民主自由命都唔要咁都叫危害自由社會？

打支那係一種潮流 打打打

我自己無比人認錯過做支那人，成日比人問Korean / Japanese

如果怕比人認錯咪整件tee / 個badge fuck China, anti ChiNazi

講真，racist 不嬲周圍都有，去得外國讀書/移民無得介意咁多。而家努力撥火去支那我覺得仲好
有咩唔對路就走快兩步

打得好! 打柒D自稱愛國既支那入侵物種

坡狗抵撚死

應該係香港人

見到留言真係好撚正
幻想下連登仔係外國比班傻鬼屌打
仲要多謝人

你慢慢做支那人啦傻閪 一國兩制都冇撚埋啦 返大灣區啦

係要屌死佢地。